點解台灣樂壇比大陸歌手攻陷晒？？

男女歌手隻揪隻得周杰倫贏到一位

女既 張靚穎 春哥 尚雯婕 譚維維

男既 周深 華晨宇 李榮浩 薛之谦

大陸玩軟文化係有一手

香港得gem頂得住仲要趕走佢

扮燒山fans嘅雲糞
成日幫支那做宣傳